做人做到咁：唔敢買外賣、結唔到婚、去唔到旅行、移唔到民、仔女抬唔起頭、人人喊屌、今日唔知聽日事

香港係唔會餓死人
點解仲要做呢份工呢？

因為呢啲人係死賤種曱甴 恃住有gear就喺度蝦蝦霸霸 無視法律 欺壓平民
呢幾代香港人一日未死 一世都要呢班狗閪撚樣抬唔起頭
大家唔該努力同身邊啲曱甴割蓆 親戚又好 朋友又好 無一隻係無辜

推 推到大家行動同曱甴割蓆

你個人願望姐，人地番上去就係英雄

你睇下國民黨走去共產黨嗰班，文革比人鬥左先。
有咩事祭旗都揾佢地先啦。

你以上講既野，全部可以番大陸做

係個井入面自己就係大熱人物，出到井出面先發現自己有幾無撚用...接受唔到事實都係跳返落井算